請問大家如果比人呃左財物，你地會不會堅持追究呢？

試水溫，想問下大家，如果你地比人炸騙左某些有價值物品，會不會報警/報海關追究呢？請留底原因。

你地會/不會，係咩原因呢：
A. 睇物品價值
B. 睇有無證據
C. 睇受害人數量
D. 唔想有其他受害人，想做正確的事，堅持追究
E. 其他原因（請注明）

E: 報驚/海關冇撚用的

😂p牌仔我推唔到文😂

你會點做😂😂😂會不會民事訴訟？

D or E